7-11同OK好廢

竟然冇維他隻<泰式青檸冰>